{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "용출도"
    },
    "text": "保全管理地域と計画管理地域に用途が区分され、地目は林野、塩田、敷地となっている。自治体開発計画により高興造船タウン造成事業対象地域になり、民間資本によって5,257億ウォンが投資され、造船所と造船機材業者、背後団地が造成された。施設物と利用現況は宿泊と食堂、ペン·送電塔が主に利用され、領海基点無人島ではない。過去の住民は居住し、今後の住民の居住可能性があり、住民の居住目的は観光業のためのものだ。歴史的価値はなく、周辺海域は海水浴場、漁村係員、タコ、蛍、イトウウナギ、アサリ、海苔養殖などを利用する。他法による管理現況は準保全山地で、山地管理法による自然環境と生態系に対する管理が行われる。地形と地質は中生代白亜紀の流紋岩質凝灰岩で構成された順状形態の島だ。島の中には宿泊施設と養殖場があり、海岸は主に海浜で構成されている。島の中には防竹がある。また、周辺には干潟と養殖場がある。陸上動物は観察されておらず、海洋動物としては上部域に銃弾の巻貝、中部域には石窟の分布帯が発達し、海岸無脊椎動物11種が出現する。海藻類としては緑藻類1種、紅藻類3種、褐藻類4種が出現し、主要鳥類と昆虫は全体鳥類3種5個体、ヒメジロ、キバト、カササギ、ハクチョウ、コガネムシ、アオブジョン蝶、ミミズクなど11種と観察された。主な植生はクロマツ-シカレピ群落が優占し、養殖場と管理人居住地がある。植物としてはクロマツ、葛のつる、ヒノキ、クヌギ、クンまで水泳、むしろイチゴ、鍬飯、小犬座などが観察される。周辺海域の景観は木浦北港と500m以内に近接しているが、遊歩道と宿泊施設が発達している。海図がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域はどのような用途で区分されていますか？",
            "answer": "この地域は保全管理地域と計画管理地域に用途が区分されています。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのような地目でありますか？",
            "answer": "この地域は林野、塩田、敷地となっています。"
        },
        {
            "question": "どのような計画によって造船タウンが造成されたのですか？",
            "answer": "この地域は自治体開発計画により高興造船タウン造成事業対象地域になり、民間資本によって5,257億ウォンが投資されました。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この地域には宿泊施設と食堂、ペン·送電塔が主に利用されています。"
        },
        {
            "question": "この地域は何のために利用されていますか？",
            "answer": "この地域は観光業のために利用されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域は何を利用していますか？",
            "answer": "周辺海域は海水浴場、漁村係員、タコ、蛍、イトウウナギ、アサリ、海苔養殖などを利用しています。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのような管理現況ですか？",
            "answer": "この地域は準保全山地で、山地管理法による自然環境と生態系に対する管理が行われています。"
        },
        {
            "question": "この地域の地形と地質はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この地域は中生代白亜紀の流紋岩質凝灰岩で構成された順状形態の島です。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような植生がありますか？",
            "answer": "この地域ではクロマツ-シカレピ群落が優占しており、他にもクロマツ、葛のつる、ヒノキ、クヌギ、クンまで水泳、むしろイチゴ、鍬飯、小犬座などの植物が観察されます。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域にはどのような生物が生息していますか？",
            "answer": "海洋動物としては銃弾の巻貝や石窟の分布帯があり、海岸無脊椎動物11種が出現します。海藻類としては緑藻類1種、紅藻類3種、褐藻類4種が見られます。また、主要な鳥類と昆虫は全体で11種観察されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この地域の周辺には木浦北港や遊歩道、宿泊施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 541
    }
}